[港狗內戰好笑事]有冇覺得冇柴都貼出黎個個好好笑

你用塊黑布都得啦

你有冇再好笑d

笑到我仆街

關你閪事咩屌

笑到我咳，你又有份？

喂屌你死開啦

黑布不代表警隊呀屌

人地藏獒出黎
你條芝娃娃自己係到叫

哎呀笑到入急症呀真係

你唔好做警察，你做棟篤笑啦屌

笑死人呀你真係，狗真係冇腦

你返鄉下啦唔該，收返塊布做衫